問乜都答（無聊得濟）

屌問喇

女？

系

有冇男朋友？

冇

幾時破處

點解要打5p字？

月入幾多

未破 可能22、23會

5p=？

未反工岩岩讀u

補充反依家20

吾系甘牙

屌語音輸入，懶得打字sor9

靚唔靚女

還好

識唔識游水

[img]圖片網址[/img]

鍾唔鍾意蜘蛛

唔識

屋企廚房幾大

食唔食得辣

唔鍾意

憎唔憎肥婆

用緊咩電話

WHO？

唔識講具體幾多尺，但唔係細都唔係大

食得呀

有幾

唔憎，除非佢個人品有問題

Ip se2

對上一次醫院係幾時

今日對拖鞋咩色

左眼有冇散光

一年前8月

湖水綠

鍾意用鉛筆定水彩畫畫

痴線真係答晒

今日中午食左乜

World Health Organization岩唔岩聽？

用windows定mac

水彩

話左無聊呀嘛

點解唔訓覺

餐蛋麵

Mac

訓唔著

鍾意食牛定豬

右腳有冇指甲油

牛

塊面有幾多粒暗瘡

上個月有

冇，但有粉刺

有冇諗過自殺

有冇32d

屋企個工人叫咩名

C ok?

冇工人

最近搭既公共交通工具係咩

黨

今晚有冇開冷氣

我問你得唔得，點解你未訓

冇呀，風扇

聽日唔駛起身？

要

風扇係咪開到最大

7/10

點解你可以搭晒

因為我真係好無聊同訓唔著

係唔係用緊藍色HP04

4÷2×2=？

唔係

1？